[歡迎進入]有冇巴絲鐘意睇海？

自從發現睇住個海好舒壓之後曾經有一段時間每日都老人與海 近排又重拾翻哩個習慣 冬天嘅海風加上少咗雲 睇到個星空 同平時感覺又唔同咗

我中意瞓係個海到望住個天多啲

同感 有排唔開心成日自己坐

凌晨自己去？坐幾耐？

我係斜望上天睇埋星星

好有用 會舒服少少

一坐坐好耐 可能一兩個鐘 通常就十點十一點去

好鍾意 不過依家真係好大風吹到好唔舒服

好鐘意！
香港有無好地方介紹？
好想旅行去睇海，睇太平洋

少弟係港島淨係去西環同鰂公

邊到黎？